{
    "J'ai entendu dire que E. Macron s'\u00e9tait fait huer aux obs\u00e8ques de J. Hallyday. Est-ce vrai ?": [
        "obs\u00e8ques",
        "hallyday",
        "huer",
        "macron",
        "dire",
        "entendu"
    ],
    "La cagnotte de soutien aux policiers est-elle truqu\u00e9e\u00a0?": [
        "soutien",
        "cagnotte",
        "policiers",
        "truqu\u00e9e"
    ],
    "Comment s'est d\u00e9velopp\u00e9 et quand est n\u00e9 l'Etat Islamique ?": [
        "etat",
        "d\u00e9velopp\u00e9"
    ],
    "Pourquoi les id\u00e9es de Marine Le Pen commencent \u00e0 devenir flou concernant l'Euro ? Est-elle pour ou contre la sortie de l'UE et de la zone Euro ?": [
        "sortie",
        "marine",
        "id\u00e9es",
        "flou",
        "euro",
        "zone",
        "commencent"
    ],
    "Combien y a t-il de r\u00e9gimes sp\u00e9ciaux?": [
        "r\u00e9gimes"
    ],
    "Le groupe G\u00e9n\u00e9ration Identitaire, suite \u00e0 sa condamnation pour l'occupation du chantier de la mosqu\u00e9e de Poitiers, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9. Ont-ils le droit de faire un appel public \u00e0 des dons, pour payer leurs frais judiciaires, et leurs amendes, comme ils sont en train de le faire?": [
        "chantier",
        "droit",
        "amendes",
        "train",
        "occupation",
        "faire",
        "g\u00e9n\u00e9ration",
        "condamnation",
        "condamn\u00e9",
        "groupe",
        "mosqu\u00e9e",
        "appel"
    ],
    "Est-ce vrai que l'Allemagne a commenc\u00e9 \u00e0 r\u00e9imprimer des deutsch marks au d\u00e9but des ann\u00e9es 2010 en pr\u00e9vision de chocs importants?": [
        "ann\u00e9es",
        "commenc\u00e9",
        "marks",
        "chocs",
        "pr\u00e9vision",
        "deutsch",
        "allemagne",
        "d\u00e9but"
    ],
    "\u00c0 combien d\u2019interviews (et particuli\u00e8rement de matinales) Manuel Valls a -t-il particip\u00e9 en 2017/2018?": [
        "particip\u00e9",
        "manuel"
    ],
    "Est-il vrai que le contr\u00f4le technique sera annuel pour les v\u00e9hicules de plus de six ans comme le rapporte le journal Le Parisien ?": [
        "journal",
        "rapporte",
        "contr\u00f4le",
        "v\u00e9hicules"
    ],
    "Pourquoi est-il interdit pour les sportifs d'avoir du sang sur leurs maillots \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision ?": [
        "t\u00e9l\u00e9vision",
        "sang",
        "interdit",
        "maillots"
    ]
}